##Stream and Firebase

Сразу к делу. Пишем мессенджер, в котором можно обменивать текстовыми сообщениями.

В этом нам поможет [Firebase](https://firebase.google.com/ "Firebase") .
Авторизуемся по мылу ([плагин](https://pub.dev/packages/firebase_auth "плагин")), если это регистрация вводим имя. Далее попадаем на экран со списком всех пользователей. Выбираем одного из них, попадаем на экран, собственно, чата. Пишем сообщение -[ отправляем пуш ](http://prntscr.com/q2nlpx " отправляем пуш ")уведомление своему собеседнику. Открываем стрим для прослушки новых сообщений. Сохраняем переписку в базе дынных фаербейса, и отображаем переписку при перезаходе в приложение.

База данных фаербейса представляет собой json, дерево, с обьектами и списками. Дерево содержит ноду с списком всех пользователей, куда вы добавляете себя при регистрации, вписываете имя и свой токен для пушей. Когда вы заходите - берете этот список и отображаете его на экране доступных чатов. При отправке сообщени токен собеседника понадобиться что бы отправить ему уведомление.

[Плагин](https://pub.dev/packages/firebase_database "Плагин") для базы данных умеет подписываться на изменения любой ноды, вы слушаете и тображаете эти изминения на экране. Когда вы пишите сообщение, вы добавляете это сообщение в обьект чата в базе дынних. Для этого нужно придумать как создавать в дереве обьекты, которые содержат список собщений, которые отвечают паре юзер-юзер, что бы у каждого мог быть чат с каждым. На экране должно быть понятно кто отправил это сообщение, и когда.